盧偉聰:比我地爆頭唔滿意？請即刻出黎投訴

我屌你老母呀